元朗叫消防 叫消防 咩都試下！

元朗叫消防 叫消防 咩都試下！
消防處的主要責任包括：

處理火警召喚，並執行陸上及海上的滅火工作
處理救護召喚，並提供快捷的緊急救護服務